(拋磚引玉)(有圖)一人一隻大學遇過嘅狗公

講起狗公一定唔少得勵志彭于晏
讀u 3年食足3年女 有幾個朋友住勵志都比佢食過
最賤格係食完周圍同班兄弟分享食評
平時係女仔面前扮乖乖仔 實情係一條雞蟲
週不時同"勵志四子 - Sex汪 莊肋粉 勵志彭于晏 蝗x瘋"返大陸滾 又一齊去旅行叫雞落club

P.S. 我無貼你全相無開名，不過識你嘅應該都估到你係邊位

推

你咪又係隻臭雞，做咩唔自貼

我有話我比佢食過？

做咩自爆

agger

樓主好似幾靚

wtf??? are you kidding me?????

慘得過你無得屌

我男人黎

點解你唔貼埋比佢屌個d臭雞出黎

你張圖仲要有個派綠帽喎

狗公臭雞同罪

傻西 個晚爽完 後尾又覺得蝕底 就唱花人

我鄧我朋友唔抵

係幾慘既

你d所謂朋友咪又係隨隨便便送上門嘅臭雞

各取所需有咩好怨

百貨應百客

無得屌啫，無俾人屌喎

你係臭雞條仔

繼續公審啦 有乜私怨擺曬上黎啦

妳朋友蠢西姐 氹下又當真
唔通講到出口話今晚我地不如屌西囉？

d女好似幾正
more

特登開個新a/c嚟唱人？

噢…條女俾人食咗囉…

咁都叫狗公)
btw做靚仔真係好

我朋友係唔岩，但就代表狗公無錯？

又矮又柒叫靚仔？

唔係話幫男人
樓主講到條仔咁衰 D女都照樣比佢食
係咪女方都有問題呢? 一齊扑完野之後 就放人上連登 唔見你放埋女仔上黎?
dm個到條仔唔覆佢又話人絕情 人地有男朋友wor 唔通繼續傾計繼續扑野咩?

食左你朋友就話人狗公 雙重標準 唔見你話你朋友係姣系?

隻狗公係唔岩,但就代表你朋友無錯?

放埋你朋友上黎啦 公平D

More please

如果你係男人 你第一個反應會講呢D野?

有理由相信樓主係其中一個比條仔食完既女

留名等戴綠帽

我朋友係比隻狗公哄上床，唔係姣系送上門

人類總是...

借刀味濃到

btw我個名

Sorry我唔搞gay

借刀死全家

唔好話係咪哄啦 條女唔受又點會哄得郁呀?
我就咁睇就覺得條女唔拒絕同條仔上床
不過事後條仔無同條女拍拖 就比人放左上連登

係爆就爆全朵出埋樣告知世人喇

有男朋友仲比隻狗公哄上床唔係姣系咁簡單

直頭係臭雞

全部都blur 得個icon冇 到底邊個會信

事實係條狗公花言巧語呃我朋友上床，明知我朋友有男朋友照溝

個人認為狗公係 係咁撩女 D女唔受先叫狗公
條仔撩你朋友個陣 你朋友唔受佢既話會一齊扑野?
唔好玩啦 姐係而家女仔受個男仔 大家一齊扑完野 唔同佢拍拖 就比人放上連登

咁仲大獲
事實係你朋友臭雞想同條仔上床，你朋友明知自己有男友都照同第２個男仔扑野

終於有人留意到

屌你擺明借刀想搞冇blur icon條女

佢話會同我朋友拍拖，然後屌完就玩消失

此post已完

結論
條仔狗公 明知個女仔有男朋友都照撩
條女臭雞 自己有男朋友都仲同其他男人扑野
樓主好波 朋友派帽比自己條仔都敢放上連登 話比全世界知
個男朋友真係慘
兩個都有錯 放埋女仔上黎啦

Go Music隻Tony囉 最近聽班女講做第三者怕畀人斬搞到唔敢出busking
聽講條女都係雞格 見一兩個星期就作借口飛撚左以前條仔

屌個topic呃我入黎

懷疑樓主係事主 蠢到比人食完 icon都唔blur

自爆

我唔會放自己朋友上黎，我朋友係有錯但佢先係受害果個

佢一係事主蠢撚到仆街，一係想借刀

你睇佢覆嘢d態度根本係想做鳩條女

咪話左係我係男人，你有無追post？

借你老母，唔該focus返係隻厹度

你朋友有仔仲同第條仔上床 咁佢唔係臭雞係咩？

條仔狗公 明知個女仔有男朋友都照撩
條女臭雞 自己有男朋友都仲同其他男人扑野
樓主好波 朋友派帽比自己條仔都敢放上連登 話比全世界知

同你講 最撚慘個個係你朋友條仔呀
痴撚線 你朋友出軌仲講咩受唔受害呀? 有咩資格講呀?
我唔知條仔同你朋友關係點 我正係知你朋友條仔帶撚左綠帽姐

如果你係男仔就係一個無腦既兵 係女仔就正常 女仔都係無腦
盲目支持朋友 on99

以為戴住頂cap帽我就唔認得你隻臭雞？

我朋友係有仔但就散，係個賤男乘虛而入

on撚柒鳩 乜叫有仔但就散？
有就有無就無啦 屌

我唔識我朋友條仔，我剩係知我朋友好hurt，咁仲唔夠？

就散即係未散囉 就你老母咩

冷戰緊咪係就散

咁係咪派帽呀 臭雞

我先當你朋友唔係你喇

你朋友有bf都受flirt，最後比人花言巧言哄上床，怪得邊個？你朋友咪又係騎牛揾馬，佢都唔係咩好人啦

between 你話你男仔，你朋友比人呃完之後cap哂對話比你，又同你講哂，咁無說服力嘅解釋你都講得岀

成班狗公幫住隻狗公，唔怪得d女人要搵鬼佬拍拖

佢男朋友唔知亦永遠唔會知，何來派帽

神 logic! 請智商180 既連登仔同佢玩
睇嚟佢已經黐撚咗線

大家幫佢推上熱門

你全家比狗屌

借刀借到咁撚肉酸

臭雞 抵撚死 比人中出即飛

我朋友比人哄完上床已經好後悔，你仲想佢點？

我朋友當我係佢知己，cap比我睇有乜問題

抵撚死啦免費雞公廁

哦 姐係唔知就等於無派到

我唔會放我朋友，收皮啦你

原來係狗咬狗

有冇人搵到佢ig 有icon 已backup

得啦
大家一齊幫手推 推撚到全世界見到
見到樓主同佢朋友幾撚on9
等睇樓主同朋友比人起返底

當呢度facebook咩

至少佢男朋友無hurt，但我朋友有

真係神logic
賊仔一日未俾人捉到一日都係未偷過野

...........

你係雞係公廁 丫唔係..係你朋友

咁大家推到臭雞男友睇到啦唯有

極度懷疑樓主係假膠
世界上點會有D咁on9既人架?

依加佢男朋友有無比人hurt？無你憑乜話佢綠帽

一隻手點拍得響 係臭雞咪認囉

講咁耐都未有ig

你話強姦就受害者姐
自願既受乜撚野害

想問佢有咩受害 呢啲叫佢戇居 遇人不淑

後悔？佢食完有乜好後悔？

Hurt唔hurt同有冇戴綠帽關咩事

收皮啦你，你老母就雞

大家唔洗理樓主啦 條友有D問題
幫佢推到上熱門is ok
原來讀poly真係on9仔

收皮啦 做兵做到傻撚咗？

佢唔上連登，唔會睇到

喂 樓主 你唔好精上腦啦
你咁樣借刀一獲 條女呀 姐係你朋友 會俾你屌咩 On9
食下花生咪撚柒啦

讀poly就係on9仔？你老母生左你個on9仔就真

如果樓主真係男人
係咪代表做你女朋友可以瘋狂出軌，只要暪到你就得？

我點知佢，總之唔上連登

我無女友sorry，亦唔打算拍拖

樓主我撐你
幫囡囡出po發洩完，今晚應該比你屌了

話左唔會貼

你個朋友食完條仔有乜好後悔？

認真，你咁樣幫個有男友又同人扑野嘅女性朋友有咩居心？男人老狗要幫個女人出頭，唔通你排緊隊？

條女唔撚俾你吊啊，人地做免費雞關你撚事咩

今晚要屌你老母

我朋友係我知己，我地唔會做呢d野

鬼唔知你智障無女友咩

人地假設呀傻鳩

我朋友比人食，何來食人？

牛唔飲水，唔行得後樓梯

你情我願

女方無份爽

21紀青頭仔都唔會咁諗嘢啦下話

暪到我同無發生過其實無分別，唔知咪得

我朋友好女仔黎，今次信錯條賤人

好撚偉大，係呢個moment 可能條女又幫緊第二個含撚

垃圾兒登仔剩係識話女人係雞

屌你男人老狗借刀唔好借到咁啦

有咩事咪私了

有乜咁大仇口要咁低賤搞條女

我朋友唔係濫交既女仔

借刀味濃到

如果你係真膠， 叫你朋友以後帶眼識人，係人都知佢塊閪臭了

post名同內容冇關
得樓主share

借你老母呀，focus返係條賤男度

你老母先係雞

曲你老母，飲酒正常社交，點估到條仔咁賤

應該幾靚女

屌你老母收皮啦

你老母試過？

屌你老母啦 去得飲酒都係雞

去得飲酒預左俾人搞架啦

傾唔岩數又貼上黎啦喎

你老母無飲過酒？

我無女，有無追post架弱智仔

媽 好臭啊

飲下酒就要比人屌，咁你老母咪好忙？

除左識講老母仲識講乜

讓返個學位出黎啦垃圾

似係扮膠

lm

訓啦柒頭 你屌唔到架啦 做汁男啦

個女仔係我朋友

條仔有乜條件？只係一隻死狗公

有條女ig未？

想借刀

講到底 都係條女臭雞 有男朋友仲同人扑野

依家比人𡁻完鬆都係自己攞黎

臭雞

佢半推半就

扮膠死全家

呃到蝦條叫無品

你幫完佢你都冇得屌架啦垃圾屌你老母

有無幫條仔含？

比人屌就叫攞黎？你無野呀？

咁既樣都食到女?

我點知？on99

有無人放ig上黎睇下呀
對樓主D廢up無咩興趣

幫佢就要屌？咩logic

狗公有樣睇

知唔知佢地玩左咩花式?

你做乜阻人做雞 人地洗撚你幫

收皮啦屌你老母

咁你個知己真心慘

佢唔係雞，唔好再抵毀佢

有男朋友同第二個扑野都唔係雞

你老母就雞

on9
班女咪又係雞

佢唔係雞

係死臭雞

佢係比人呃

佢唔知自己有男朋友定點？呃乜鳩？

半推半就呃上床

有無玩埋後門先?

你仲有無第二句？

咁咪即係雞囉 屌你老母

咩叫後門？

屎眼

咁耐都冇結果

講完咪係一樣大把免費雞 輪住咁送上去俾佢屌
狗公係可恥 但有啲咁隨便咁下賤既女人 先可以造就到狗公既出現

雞就雞啦

有男朋友送上門俾人屌仲要扮受害者

屎眼係用來大便，無得玩

點解你地無人屌隻狗公係要屌我朋友？

咩狗公姐 咩時代啊 屌完一定係男人著數?
條女咪又係爽 你估老強咩 條女都係貪佢小白臉 有D肌肉 想比佢屌炸 ON9
D女隨時仲淫過你啊

最柒係條女 偷食比帽人帶冇人知就算啦 仲要唱通街
咁大貪想同人一齊 真係傻撚左個鼻 閪痕比玩家呃就預左嫁啦 怪就怪你自己傻仔放真感情 幾多歲啊

試下單野男女交換 睇下會點

你夠喇下 佢無送上門

男女交換有乜分別？依加對事不對人

但個狗公好似玩埋..

牛唔飲水唔禁得牛頭低

呢個咪你嘅目的囉假膠

屌你老母

你點知？我朋友無講過，你識隻狗公？

樓主多左
D假膠味開始出黎

我唔識隻狗公 不過我玩過

係 不過幾好玩

睇呢D post都幾歡樂下

假你老母

樓主唔見左??

你玩過隻狗公屎眼呀？

no 玩過你朋友屎眼 佢無同你講咩

派帽都叫受害 抵你比人屌啦

嗚嗚嗚 我琴日屌完個靚女 佢呃我話會同我一齊嫁 (雖然我有女朋友)
拿 大家小心D 呢個狗女喇 呃我感情啊

如果係真，我會同情你，幫你罵佢係雞

樓主開始發爛渣

派乜帽，我朋友無講過比男友知

第一個送上門叫戇鳩 第二個明知係狗公 重要送上門 咁咪犯賤囉 你個朋友閪痕就認啦

勵志堂係咪poly

呢句真係痴撚線

嗚嗚嗚 我條仔 原來出左去偷食 仲想同人一齊 點知失敗左仲放人上網 依家周街都知 都唔知條仆街有冇性病 琴日仲無套中出我

雞點會咁容易滿足

果晚中出咪有證有據囉...正一臭雞
有bf都要比人搞...

係

笑死 真係龍門任擺

咁樣好易解決姐
叫個"狗公"放你個淫閪上黎 等全世界都知呢 咁咪SUPER打和囉！

支持呀彭于晏貼返你朋友出黎

撐你呀彭于晏

佢點花言巧語先？
你話佢氹你朋友上床，咁係講左d咩？

仲有開元周永恆 黃區嗰個 背住條女周圍溝女食女

佢第一次比人呃，無送過上門

佢夠膽？佢放一張我放返五張

佢點會對號入座咁笨

你自己 ON9
廋到無肌肉都食得落

算鳩數啦
大學狗公何其多
搶人女朋友既有
勾人男朋友既有
中出即飛既更多
玩ONS亦都唔少

不過兩邊都唔洗BUY
因為一個願打一個願捱

啲仔持住自己有啲條件
就周圍flirt女
啊，有啲女又真係盲嫁和
俾人搞完再俾人飛左就去公審人
係，條仔係賤格
但係責任係雙向既

啲女周圍收兵果陣其實咪又係咁
撚人幫佢做pj，又撚幫佢補習
然後呢？一句多謝就全盤接受
你唔諗下點解人地會仆心仆命咁幫你？
之後又攞光環話自己唔收兵
真係好撚嘔心

一隻手拍唔響嘅

D女人係衰，但有d狗公都係仆街

平時自稱絲打就話冇人信姐
第一次見人自稱巴打冇人信

BTW 講咁耐點解都仲未有人放IG 連登已死

格硬黎點計？

咁你咪去報強姦囉傻鳩

上黎開post

佢真係夾硬黎嘅你就報警/ #metoo
唔係就收皮啦

明明就係自己出水比人屌之後原來對方打算唔負責就放人上嚟
佢係厹你比佢屌你咪狗毑囉臭西
有男朋友仲比厹屌
唔係狗毑係咩
對方係唔係厹我唔知但你就係免費雞囉

無證據

咁點先叫狗公？

無意思嫁
見得太多
都麻木左

你呢段時間狙擊佢
咁佢咪避避風頭

過一牌繼續食新女
又係果句你情我願

然後啲女最後就會搵番果啲條件差啲
但係追左自己好耐既毒撚埋自己單
繼續自己既觀音生活

如果個毒撚唔要佢
就會話呢個世界既男人都信唔過
用下體諗野之類
但係有段真感情擺係你面前既時候
你自己又有無珍惜過？

咪on9懶感性啦，毒撚注定無幸福

其實，已經有男朋友仲同其他人上床就點都唔啱架啦！ 即使同男朋友關係好差，就散都絕對唔應該咁做！ 亦唔好推左個責任比狗公，一隻手掌拍唔響，雖然狗公係衰，但女既點都有責任！人地氹幾句就同人上床？ 咁單純，遲早出事！

今次係一個好好既教訓！希望受害者會好好記住依個教訓！依個世界上並唔係你想像中咁美好，唔會人人都係好人，所以唔好隨便相信其他人既說話！

最後，我覺得雖然受害者係犯賤，但隻狗公都應該受到懲罰，食女食得咁開心！？搞人女朋友搞得咁爽！？ 到最後人人都屌條女on9, 但就冇人屌條仔賤！？唔撚係呀！

Push

你岩呀，終於有人講人話，成班狗公幫狗公，根本d價值觀錯哂

同意前面

有無多圖

ig: dorothylo021

其實有冇人覺得個女人都唔係受害者
真正受害者得個女人男朋友

exactly

狗公臭雞由頭到尾都係狗公臭雞

無喎

條女有定力就唔會同條仔上床
乜鬼野呃呃氹氹咪又係比帽男朋友戴
真係r u kiddin me

唔好話知唔知 將來有報應條女都唔知

想睇條仔 圖

識條仔但唔熟 不過老老實實 你情我願⋯⋯其實問題喺邊？

佢超碼乜都唔知

點會無，一search就有

你情我願無問題，但佢呃人話會同人一齊，實際係哄人上床，當然我朋友都係蠢，但唔代表隻狗公無問題

private 咗，想j圖好似幾大隻

係幾大隻呀，但矮到爆

如果事先係咁講就的確有問題嘅，當你朋友蠢左算啦，不過等間你朋友條仔就會知道左俾人帽

洗唔洗咁心虛？係男人就出來正面回應下

圖呢屌你老母，純文字

唔事先講我朋友點會仲比佢食

就係信佢為人以為乖乖仔先比佢食到

借刀味濃

我唔知你係咪主角之一
不過你份人就肯定好自私同無同理心
你係事主我都覺得唔出奇
因為你唔會為對方諗
只會諗自己
如果你真係事主放過你男朋友啦
佢好慘

心虛到ig都del埋

巴打做到野

咁都叫大隻 睇下第一張圖隻手臂先 16吋都唔知有冇

講句想同你一齊就有得扑野
條女個腦生係閪度

你真係垃圾嚟
D女人班姊妹真係人渣嚟

#1 你講到條仔咁差
咁而家蝕底左一次，睇清楚佢真面目，吸取左教訓就算啦
總好過一齊左之後，蝕埋寶貴既時間呀！
再者，當你搞大左件事
條仔如果爆埋個女仔既身份出黎，到時個女仔仲大獲，比所有人都知道比人食左...

唔係喎，件衫好緊，好想俾佢屌。佢食開咩女，有無食仔

人蠢就代表呃人果個無錯？

條仔心虛到死，仲點會敢爆出黎

係刪就刪除埋facebook啦死狗公

如果條仔落地獄 你個朋友一樣要落
就當如你所講 你朋友係受傷者 但同時你朋友都傷害緊人
一齊落啦屌你老母

你都好廢下，post張相都要遮黎遮去！ 我要肌肉相呀

功赴黃泉 有請一對賤人
天作之合

共

poly hall雞

講咁耐臭雞個ig呢
淨係爆一邊咁唔公平，狗公撩你可以唔受，明明有男朋友都仲同人地上床就證明左佢只騎牛搵馬，有人黎哄兩哄就上得

咁講既話你朋友好似都有派帽喎 都係收收皮先啦

你都幾好笑
宜家條仔拎住隻槍逼你個FD上床咩ON9
牛唔飲水 好簡單既道理
條仔係狗公係仆街
你個FD咪又係臭雞

7咗 個po推咗咁多頁 樓主仲夠膽講野
俾我就頭幾頁已經深潛啦
夠鐘訓啦樓主

受害唔代表無錯，極端啲咁講，當你殺咗人，之後比人打咗鑊打到斷腳，係咪代表你殺人無錯？後悔就唔抵鬧？

細個讀書個陣無教要潔身自愛？
老豆老母無教到要保護自己唔好咁隨便？
講感情？識咗幾日就同人上床？
見人靚仔又大隻就獻身破處？
咁被人中出玩弄完又可以怪得邊個？

要改標題
一人一隻大學遇過嘅臭雞

夠啦 我分享比你睇無叫你貼上連登

而家個個知我臭雞你開心啦

你呢世都唔洗旨意食我

Cushman and wakefield manager

越黎越覺得比人氹上床唔抵可憐
如果唔係強姦, 比人講兩句就扑得?
你有腦架嘛?廿歲人會唔會feel 唔到成件事唔對路呀
自己西痕冇得好講架喎

你睇下樓主咩態度先啦
比帽人帶 話男朋友唔知就=冇問題 真係笑死人

根本就係狗男女 你情我願 兩邊都係貪樣交配 有咩咁賤
要公平既就貼埋條女出黎 一齊屌 而唔係單方面貼人 企係女性一定係弱智高地屌人

你個friend咪又係雞

你唔隨便又點會咁易被人上

唔係我有無份屌既問題 我都同意厹個格好撚乞人憎

不過你個friend一係告佢老強一係縮返入老母個閪到諗諗佢返省下

樓豬周圍辣著火頭 明係想借刀啦
咪鬼同佢癲啦

低級借力

狗公食到嘅女有幾純呀 咪又係心裡面你情我願 口嗰句一堆理由掩飾

冇話冇錯 仆街就梗架啦

條女咪又係臭雞，仲要有仔既
被人哄到上床？
牛唔飲水

其實好易理解，你企喺隻狗公角度
如果你明條女可以比人tum兩tum就背住男友同第二個男人上床，
你會唔會揀佢做女友？

好心d女人，比人tum上床之前，用下個腦，諗下自己做緊乜啦

上得山多終遇虎

咁既智商都讀到大學

死臭雞

女既賤，男既仆街，兩邊都唔抵幫

上床唔係靠哄 係靠咩？

你唔打開對腳 人地點屌你

呢句太non sense
好有理由相信樓豬係假膠

原來係地產狗 唔怪得咁賤格

假膠會有哂對話紀錄？

佢依加同呃我朋友上床無分別

條狗公趁我朋友冷戰乘虛而入，又話會同人一齊

你覺得呢個係理由咩
講到底咪又係變心

佢無犯法

只係人格有問題

本身個post無問題，但一出對話就變左姣婆遇上脂粉客

屌你老母真係朋友就點醒佢喇，盲撐佢有咩意思

借刀味濃
條女咁耐都未private

低級借刀大法

on撚99樓主
你個fd雞黎咋 免費果隻呀
散就散 未散就未散 就乜撚野散呀
未散就溝仔咁係咪出軌呀屌你老母

點解啲對話圖要blur名唔blur相?
係咪用左第二個acc之後左右手send比自己再屈鳩人呀?
啲圖係真既咪連名一齊post出黎囉
記得唔好改圖呀 比人發現假圖女主角就遺臭萬年架啦

成班00後，我哄你老母
氹字唔識打？

避免拿屎上身姐，大頭相blur左又無指名道姓，佢想報警警察都唔會受理

信不信由你，你發現到改圖記得第一時間通知我一聲

成年人你情我願，有咩好講

而家梗係無改圖啦 呢幅圖真定假邊個知呀
開名都可以話同名同姓呀, 而家出埋人地個樣你覺得自己無責任呀? 你代朋友出post仲要靠屈, 其實係咪樓主要低級借刀先可以做到厹呀?

對話有哂佢ig icon 我點屈佢？定係你就係隻狗公想幫自己辯護？

開個acc再set同一個icon咪得囉
係咪真係蠢到咁呀

派帽不迭？

你咪唔好信囉，有無做過佢自己知啦

樓豬想玩網絡公審

借刀上位

派人帽之後比人食完飛真係底撚死

幾靚仔但邊忽彭于晏

好想俾佢屌？爆房？

你情我願啵CHING,咪又係雞

男賤女雞

呢個賤男當年係hall已經出哂名呃蝦條同叫雞，不過總有d女人比佢花言巧語哄落疊

打和 super

咁騙子呃人感情都係你情我願，只係手法同人格有問題姐

依條

其實你地勵志都出名條條女都係雞，條條女都比幾個人上過啦
清泉係例外啦，你地咁出名，點會呢家比人屌左一次就覺得人地係狗公

樓主係咪因為屌唔到你朋友所以先咁嬲

有無多D 證據先

人地本事o者

即係你葡萄人有得屌 你就只可以做兵?

就散就可以同第二個上床？冷戰就一定散？你又唔係佢條仔，點會知之後個關係會唔會正常翻？你個朋友係咩女人自然就會識埋啲咩男人架啦，所以我完全唔覺得你朋友係受害者囉，你朋友同佢條仔冷戰，如果真係未來散左，即係你個朋友同個男仔唔撚適合囉，放個男仔走吧啦，曬人時間。

難聽啲講你個朋友都係可能適合比狗公玩架啦，比人中出即飛搞大肚遲早既事，一係就勸佢乖乖地讀書吧啦大學生，本身有仔或者散左搵到下一個就生生性性好好珍惜啦，女人比人玩得多真係貶值架

想問下你係唔係有弱智既病歷，講出黎唔緊要，唔歧視

DLLM知唔知咩叫對得住另一半啊？宜家未散啊，如果同一件事換轉你個朋友係男仔又會點講啊？宜家個年代興男女平等啊

條柒撚厹柒極超碼呃到樓主條女中出即飛
樓主就笠帽笠到落腳趾尾唔數條女數隻厹

有男朋友仲要m字腳送上門俾人中出，肚入面裝住第二個男人滿滿既精液，暖笠笠肯定好正

between,高潮左幾多次，有冇噴水

唔想知條仔有幾厹
剩係想睇多d條女d圖

同我朋友一樣，第一日就同人又拖又攬，
然後話飲咗酒係咁架啦 正常社交
我地成班一齊飲好安全架

真係希望多啲呢類臭閪畀人屌到生性病

唔知就代表無，好似鉛水，沙中線，全香港都唔知就代表無？咩logical

我想睇條仔

講真 又無人迫 知佢食女都比佢食 無野好攞出黎屌 講番都多餘

想知佢大唔大碌 有冇人講多啲條仔住hall食女啲嘢

Btw條女根本就好撚想俾條仔抽插，
俾曬機會人哋”呃”自己上床，死臭雞